都唔明祖記簽 雞姦朗 返來仲咩鳩

射成80腳先入5球

入球重心仍然係 文迪+大巴拿 無變過

其他球星又要配合佢班打手記者出來認契弟

首席契弟讓晒罰球佢射，搞到祖記未入過罰球

雞姦人又搞到股價大趺

你尋日又衝落場

波台班 星宿派教眾
一討論贏波唔關朗事 又人型蜈蚣圍屌人

股價大跌都拎黎講
c朗加盟之前€0.670, 今日€1.013
連跌返佢加盟之個價都無啦

拉空防守你唔講

好快 0.5都無

你收皮快d

繼續討論

好腳頭

淨係牙朗明星效應 祖記都賺一大筆啦

樓主琴日一開始就衛入場

咁撚大個球會都諗唔到樓主諗既野

樓主係咪嬲到塊面震緊

你睇佢連股價都要拎黎講就知佢戇鳩啦